講個笑話：可防可控

有險可守

可攻可傳

冚家剷特首: 宜緊不宜鬆。
封關太緊，你死你賤。